好能爽，終於等到痢狗出醜

笑死

？

樓主猁黎

#2 #3唔知